东突厥斯坦，今天是你的生日（自拍纪念）

听说有人要帮我参军？记得宗教一栏填写“伊斯兰教”
Coktolome Muslim ombi. (Proud to be Muslim.)

顺便介绍一些单词的国语说法：入侵（necimbi），占领（ejelembi），屠杀（suntembi），集中营（isabure kuaran），信念（akdan），祈祷（jalbarin)，坚忍（fili kiriba），抗争（eljembi），人权 （nialmai toose），自由（sulfan），独立（emhun-ilimbi）。

咩事